有無人最近成日覺得好大壓力, 但又唔知係咩原因?

如題, 入黎放下負啦

係

但其實諗深一層，係因為冇錢

咁呢D 壓力就長期有嫁啦。
但你壓力大個陣, 有無搞唔掂咁呀?

做咗野一年半，唔知可以點發展。淨係知而家份工唔適合我，但又搵唔到新工

而家唔岩既, 無必要多留呀。趁年輕, 快D 搵個新世界。又會快D 了解自己既優缺點, 快D 增值自己。

溫Exam溫到好攰，日日失眠，3日瞓得4個鐘。啱啱忍唔住喊咗

個exam 幾時完呀。太緊張導致失眠, 更會影響表現。有無方法助自己入睡呀?

聽日最後一科，連踩咗3日，連住考，想死

我想

而家應該完左啦, 可以唔使死

政府真係唔係話一定好, G持

正!!

Go crazy 啦，約哂D 毒J fd出黎玩

巴打係社工?有升學野想問 可否留tg